非本地 一國兩制 定 人權是最好的 呢三個笑話邊個最好笑？

屌你老母
乜鳩非本地
屌你老母
呢個正苦咁撚鐘意玩語言藝術